韓國YouTuber拍咗幾條有關香港嘅片

唔知之前有冇人share過～但見到最新呢條片嘅comment好多都係台灣人

支持